%@Auteur: Virginie Morel
\begin{myenumerate}
  \item Construis un rectangle $ABCD$.
  \item
\begin{enumerate}
\item Construis la droite perpendiculaire à la droite $(AC)$ qui passe par le point $B$.
\item Cette droite coupe la droite $(AC)$ au point $E$. Marque le point $E$.
\end{enumerate}
\item La perpendiculaire à la droite $(AC)$ qui passe par le point $D$
  coupe $(AC)$ au point $F$. Construis cette droite et marque le point
  $F$.
\item Que peux-tu dire des droites $(BE)$ et $(DF)$ ? Justifie.
\end{myenumerate}